中國人（含香港人）鍾意「大一統」

共產黨一黨專政
ＴＶＢ一台獨大

乜唔系你地夢寐以求既咩

Pish一下

Pish兩下